（認真）香 港 有 咩 人 姓 刁？？

港隊女單車代表刁小娟和小將吳思穎在馬來西亞吉隆坡舉行的亞洲場地單車錦標賽，分別取得銀牌。

吳思穎出戰女子青年組10公里記分賽，以2分之差不敵南韓代表，屈居亞軍。

師姐刁小娟就在女子精英組20公里記分賽，取得25分，為港隊增添一面銀牌。賽事冠軍由東道主馬來西亞車手奪得。

刁拿馬

我個中同個家姐叫刁嬋

唔撚好相認

佢老豆明玩佢

初中個時有個數學呀sir姓刁......

利申：勿相認

獅子會中學

我老婆

史廖結婚更大獲

刁雲濤
客家功夫師傅
門派叫刁家教
我諗佢鄉下全村都姓刁

PLKLSP？

屌你，響我家姐全朵！

以前做野睇過個名叫刁得金

真係但冇相，唔知係咪外國人譯名

我冇證據

細個學畫果陣有對兄妹
呀哥好似叫偉豪
個妹好似叫靜宜

拿，新年流流唔好借D意講粗口喎。

你睇錯，人地姓習

有中學同學姓刁
仲要好索

支那姓

五毛Epiphany

喺優品360見過
刁嬋
Tiu Sim

有3個同事姓刁。
利申：某紀律部隊

幾大年紀啊？係咪土生香港人黎架

你媽姓刁叫閪 刁你媽閪

刁兆謙 小學同學

的士司機: 刁德森

刁狗

中學：刁翠玲
做緊o靚模（好似係）

刁閪

中學有個音樂阿sir姓刁 好撚柒咸濕 中一個時俾人係學校出面寫大字 出哂名
有巴打問係咪香港人 佢真係香港人 蒲臺島原居民
勿相認

相認條撚咩
咁撚大間中學
咁撚多年
會唔會因為咁就認到你乜水呀柒頭

小學師兄叫刁承中
成日比人叫吊頸鐘

刁國樑

下面即刻有巴打答css
單野上哂新聞 如果無上 我就唔會咁講啦
上討論區輕鬆下姐 咁激動為乜

勿相認

中學有個師兄叫刁一鳴

成日諗佢就算俾人罰抄自己個名都好輕鬆

識人姓刁

識人叫刁欽明

我都識！

我都識

刁達明 —— 警署警長
真係有

姓屌

總有啲人係會追根究底想chok人邊年畢業讀邊班

小學同學叫刁永業

呢件女權主義豬閪

一陣又要啲所謂Fans Cap圖比佢

佢又會放上facebook

刁小娟

就黎睇到個刁字唔似刁字

我呀姨一家係姓刁

識有個叫刁那星

識一個人叫刁家俊

刁大犬

刀娜嫲

屌我都係
上星期見到

[member]中學年年全級第一個個姓刁

會考個時補個一個Physics老師姓刁 好勁好好人

中同叫刁世寶，幾靚女

我真係識個女仔姓刁 其實唔係咁罕有

點解比人寫?

大膽刁民

仲有條仔呂布

識人叫刁嘉媚

刁x明 中學師姐 大住肚畢業 勿相認

刁潔英
老師嚟

初中嗰時有個數學阿sir姓刁
利申：元朗區

陸苟

個刁字好陌生

屌 我真係識一個
真係Diu啊屌
上次有人係whatsapp group到打: ah diu 未做
Stat
條友認真答:吓 我一早做咗啦喎
笑撚到仆街

中同有一個
到依家都係老友
有人成日借啲意刁鳩佢

金記

刁李露媚

當肥絲不正字的時候

刁拿星

刁近平

我條女

小學有對孖妹姓刁

css 又點?

我住九龍都唔知咩學校
(九龍人勿相認 )

cch

識條友叫刁X慧 土長香港女仔樣 TB黎

得罪人呀 話佢欠人錢 其實無 後來件事不了了之 但大家都知佢係典型既教畜 教音樂 女仔永遠手鬆 高分 男仔彈琴要彈到李雲迪咁款 唔係有排你有堂 低分failed都算 個時中五都算雜 你明啦

好多css巴打啵

果位diu sir當年係學校出面比人寫
刁x才，刁喜x，x喜才

歡迎來信music@hk.cx

柯史仲衰

刁娜星
刁茜

係「刁喜x 血債血償」、「x喜才 屌你老母」同「刁X 才 再唔還錢 還命」

我個鄰居姓戴老婆姓刁 戴刁聯婚

My grandma

你係唔係on9
五大姓係新界原居民
九龍港島藍布牛陳林都多原居民

點解要刁難佢老母

小學有個同學都係姓刁, 冇人識讀所以印象好深, 但名唔係好記得啦